牛扒Post

平平地買塊玩下

你確定你呢舊嘢係牛扒?

美金

Hot pan ING

封一封外圍

第一次見牛扒成塊瘦肉咁

休息下

牛油＋Garlic

斜cut 好似pro 啲

嘩屌 中間生撚到重識郁

翻煎

。。。。

放入焗爐度焗好過你翻煎喎

左：before 右:after
Perfect池

狗也不屌

食咁生，返咗去原始時代？

你舊野要灘到室溫先煎架，入面仲係凍既就會搞成咁

完食

你同幽默大師2004有得比

正牙^^ 巧巧味甘

AGGER

牛扒唔使咁熟

我屌你啦唔撚識食就食返啲你個階層既野啦

係唔使咁熟
但你果D係生...

咁應該食幾熟

食生一成 就可以減輕牛牛一成痛楚

幾好笑

超級大傻仔

要幾傻先會問呢個問題？👦🏿？？？

未出過街食扒

唔好撚學蚊蚊蚊啦 唔似又唔好笑

你唔識問你小學老師咩？你以為自己係學術交流台？

老師 咁應該食幾熟

good job咪夠

呢D咪識食囉，good job 都唔識點出黎行呀

自家good job牛扒再加一支82年百事，用黎送飯一流

又一個識食之人，我好萄葡

琴晚去惠康見到支百事zero 500 ml 居然要12.9 ！我立即諗返屋企嘆82 年百事好過。呢家冇年份嘅原來都咁貴

it can run

樓主等肚生蟲

屌你成舊豬𦟌咁

好好味咁

跟蚊蚊蚊學野先啦

先唔好講煮，人地連解凍都達人級啦